全個連登最冇良知就係呢班人...

呢班人成日將黑白是良知掛係嘴邊，問心你地做到咩？

個lm狗行街見到靚女，就返屋企搵人幫手起底，利用自己有知名度就試圖用利益獲取一個毫不相干嘅女性嘅個人資料，呢班人覺得冇所謂，扮睇唔到繼續有gif冇gif10/10

得閒冇嘢做就繼續去save12、死黑警啲post度推post當抗爭，第一個企出黎話lm狗有錯嘅人，佢地就會話你正義撚、問你依家有受害人咩、波台狗、眼紅，講一萬樣嘢黎spin，完全無視、迴避lm狗犯嘅錯。

公義呢？黑白是良知呢？掛係嘴邊就叻，做就碌柒，你地羞唔羞愧？

我屌晒你地全家

冇濟癲條傻鳩？

惟狗呢

當然包埋啦，張圖我隨手cap姐

講真鼓吹騷擾女性嘅人唔係最可恥，最可恥係無視呢樣嘢，仲落力吹捧嗰班人。

平時大大力屌死黑警，追求公義，原來公義淨係睇人，出名就「唔緊要啦，我睇唔到」

駁唔到

有肌肉圖 負皮

呢個係認真post，我唔會貼架，叫lm狗畫囉

你地真心吹捧一個狗公，祝你地全家生性病呀

叫惟狗定lm狗順口？

Lm狗啦，啲人叫佢lm巴，實際上只係一隻狗公

支持樓主狙擊

連登特權階級，打橫行都得架，公義係唔適用係佢身上，佢鍾意點就點，成班好似入曬邪教咁

點睇樓主力戰lm狗盲粉賤畜

棲主牛逼死了

支持樓主

多謝你，明眼人。

橫眉冷對千夫指，俯首甘為孺子牛。

講真有無人起佢底？呢隻唯狗影衰唯唯

要迷拿卡了

叫佢惟狗真係侮辱緊詩仙李白，叫佢LM狗好過。

我係有跟佢地學嘢

推

樓主撚到惟仔成只狗咁

都要多謝佢班盲粉嘅，真相總係越辯越明。

躝

乜佢咁架原來

有咩意見？

證據確鑿，盲粉：我睇唔到。

禁錯 推

小學雞最鐘意吹捧偶像

樓主係五毛分化撚 BLOCKED

樓主個3張圖呢

佢啲fans 10個有8個係p牌，似係班00後啱啱讀大學攞到email全面進場

咪同隻lm狗一樣，唔啱聽嘅嘢就扮睇唔到，唔願意接受人地批評，同班盲粉活係自己世界入面

低質 以為高質勿入

無良知得過反雲黨？

反雲黨依家已經知錯啦，LM狗班盲粉賤畜依然故我，恬不知恥。

想表達咩？

報咗警未？

有冇前文

佢地唔明咩叫轉發
明明我唔係講緊影呢張相

我係唔鐘意你講一套做一套，話要報警而家又唔報，得把口。

LM狗係一個畫gif圖係連登出左名嘅人，點知上位無耐就露出狗公本性，佢有一日行街，見到個靚女食飯，話想識個靚女，就返黎開po尋人，講到明有重酬，引誘大眾去起佢底，賣佢個人資料比lm狗賊。

咁你出嚟把能咩

岩 咁你繼續貼
死剩把口

樓主好波

push

撐我？

laca呢次做正經野型到
羅馬尼亞之光

迷上迷上拿卡的本領

木耳單野咪又係咁
小氣到公開同事張相成班盲粉扮睇唔到
有啲仲話香港冇人識佢同事冇所謂
波台手足send email同佢公司講返就唔得
行得正企得正又洗鬼驚人報料
出名小小所以做錯咩責任都唔使負都可以合理化
總之合班傻粉心意就可以為所欲為
講到尾咪又係同佢地恨到入骨嘅共產黨一鳩樣
支持樓主糾正歪風

係咪得我一個唔明POST主咩邏輯?
偷拍係抵屌
但做乜野無啦啦就話"推post當抗爭"
下面又無啦啦UP乜野
"公義呢？黑白是良知呢？掛係嘴邊就叻，做就碌柒，你地羞唔羞愧？"
你做乜撚野

呢條友出POST密到咁
似係ATTENTION HOLE黎
大家拉

你唔識字定盲粉？

個lm狗行街見到靚女，就返屋企搵人幫手起底，利用自己有知名度就試圖用利益獲取一個毫不相干嘅女性嘅個人資料，呢班人覺得冇所謂，扮睇唔到繼續有gif冇gif10/10

咩係attention hole，attention whore我就聽過

開post密又唔得，咁你即係話埋基爾開Save12啲po係attention whore姐

其實連登有唔同嘅user 自然係有黃有藍有中立撚有港豬 你就咁cap呢段 說服力有d低 可能佢哋都只係港豬

屌撚死呢班敗壞道德嘅仆街就啱
影衰晒連登/香港人/手足個朵

狙擊厹你我有責

g持樓主
利申扑咗條友 唔知做乜鳩

返支那啦垃圾

講得好好。

簡單講，LM狗係一個畫gif圖係連登出左名嘅人，點知上位無耐就露出狗公本性，佢有一日行街，見到個靚女食飯，話想識個靚女，就返黎開po尋人，講到明有重酬，引誘大眾去起佢底，賣佢個人資料比lm狗賊。

咁你偷影女仔上連登就好有良知？

第一，唔係我影，我只係轉發

第二，你點肯定係偷拍？咁嚴重嘅指控，你有冇證據？

推 好憎呢條友

個熱門你㗎

關你撚事？

ok

支持
好彩有人挺身而出
如果唔係等有受害者出現先有人做嘢就太遲

樓主呢期好高戰力
最好屌撚到條垃圾收皮

呢個po似係想釣道德L批鬥某連登會員

睇咗幾個po忍唔住block咗
on9又唔係好笑嗰種on9

根本可能已經受害緊，班盲粉仲要死頂話睇唔到有人受害，埋沒良知，即係話831冇死人咁

熱門大家都有份用，咩叫關我撚事？

D fans真係on9到冇藥醫

g持 條友好撚煩

呢個post d人都冇出聲
講臭朵

各有各做 唔需要屌人囉
黃post上唔到熱門知咩料啦 仲怪人
怪就怪成個連登仔啦

呢個台開post

之前跳樓post又係搞笑
一班玩膠嘅扮認真起上嚟先最好笑

各有各做，但lm狗同班盲粉永遠唔願意接受批評，無視迴避問題喎！

為公義發聲，我唔害怕。

「寧赴湘流，葬於江魚之腹中。安能以皓皓之白，而蒙世俗之塵埃乎?」

諗起瘦底大波妹
歸死幾日入波台開post

點知比班波台狗屌番轉頭

就算你唔係偷拍，你轉發出去都等於助長呢啲行為
再者，你啲留言又好得出邊

樓主

佢得時間地點 點夠你偷人圖嚟作咸故騷擾到人

轉發不等於助長，我可以係警惕緊女性小心比人偷拍，而LM狗目的好清晰明確，就係只要有人提供到位女士資料就有重酬，存在利誘因素。

而且，就算你點樣人格謀殺我，證明我品格低劣都好，唔會令我對lm狗嘅指控有影響，你係咪想證明佢同我都係咁人品低劣？

轉發之後話想屌條女
咁都可以係警惕女性

最撚on9 用同路人做檔箭牌
一屌佢就話你屌政府唔夠大聲
pin 埋十二人合理化哂所有野
不過對比下仙貝撚先狗閪
木耳bin 鳩肥仔屍就得
人地bin 木耳屍又話同路人
唔扺得佢靚仔 唔扺得佢上熱門
班傻閪木耳fans

有咩問題，我以身作則證明呢個世界好多鹹濕佬姐，冇助長偷拍成份，我最憎呢啲偷拍狂，係街見到一定報警。

最撚慘佢啲gif圖一啲都唔好笑

真

凍哥點睇，型？

連登仔最鍾意造神
印度佬 木耳 畫gif佬 媽咪麵
仲有邊個？

叫返LM狗會比較好。

大眾嘅眼睛係雪亮嘅，相信時間會證明一切。

你都幾熟

咁你道歉未先,你同佢都係兩篤屎

講真轉發偷拍嘅人唔係最可恥，最可恥係無視呢樣嘢，仲落力吹捧嗰班人。

樓主PIN THIS

我警惕緊女性小心比人偷拍，你仲懵盛盛

就算樓主係強姦犯都唔會影響到對lm9嘅指控係咪真係啱

佢地唔明呢樣嘢

冇話係咪啱,佢其身不正又想追擊人,不如交比大雞樂算啦

大雞樂自身難保

咩其身不正，你小心講嘢喎。

我警惕緊女性小心比人偷拍，你仲懵盛盛

算啦。人生來就有罪，冇唔其身不正嘅人。

我已經向國安舉報咗你侮辱國家

咁又係，反正我冇所謂，我對Lm狗嘅指控一樣可以成立

講完有冇打冷震

有
但講講下嘢突然間加句聖經佛經係幾型

但樓主你自己都影女擺上網？
無意引戰

一，都話張相唔係我影

二，就算我係強姦犯都唔會影響到我對lm狗嘅指控係咪啱

班垃圾黃屍有撚良知咩，出把口叫班on9仔衝，自己就縮係老母個西到，講兩句好嬲嬲，咩黑白良知，自己就繼續食好訓好，繼續高薪厚職，繼續打政府工，打醫管局工，打中資工，再唔係就拍拍蘿友走佬。呢班垃圾真係得啖笑。

字字鏗鏘 支持樓主

唔好講真話

只係為公義發聲，做自己應該做的事！

畫兩張鳩gif圖啲人就係到搖尾乞憐已經大概知佢地係咁人。

咁嘅人*